搵人夾Netflix family plan

$93 plan/4人
訂一年 每人279 限payme
有意留tg

我有兩個朋友同我都想夾 總共三人

Tg : aw8817

Apple music都想搵人夾

有無人係想夾$78 plan?

留埋tag先

樓主已夾完

仲有無人想夾？

已齊人

夾netflix $70 3個月 已經開acc
欠一位

入唔到tg 仲有位?

有 你再試試？

PM ed

仲有無位？